# Instalation Project



###### 1. Jalankan perintah untuk instal project

```
composer install atau composer update
```

###### 2. Install assets dan dependecies

```
npm install && npm run dev atau yarn install && yarn dev
```

###### 3. Konfigurasi .env file

###### 4. Jalankan perintah

```
php artisan key:generate
```





On developmenta

=> buat migration user

=> php artisan migrate

=> buat seeder untuk role